［突發］原來雷射槍真係攻擊性武器！！

唔怪之得佢哋會覺得係攻擊性武器
原來係會令到啲狗錫人春袋

Push

冇人理我單左機？

推

條片唔郁

我郁到喎你睇唔到？

個鳩個都濫用'突發'

乜撚都用突發嘅報應

對唔住大佬不敢了